日職心水

出下心水5星最高
神戶勝利船 0 ⭐️⭐️⭐️⭐️

個舊post 唔要啦？

介左一排 見日職先玩下

又係賣料狗

真

出下心水玩下 邊有料賣

想知樓主今次係正水定反水

樓豬又反水撚狗

川崎前鋒 [-0.5/-1] ⭐️⭐️⭐️⭐️
名古屋鯨魚 [0/+0.5] ⭐️⭐️⭐️
仙台維加泰 [0/+0.5] ⭐️⭐️⭐️
鹿島鹿角 [-1] ⭐️⭐️⭐️

開季d盤難買d試試水温先

川崎前鋒 [-0.5/-1] ⭐️⭐️⭐️⭐️
名古屋鯨魚 [0/+0.5] ⭐️⭐️⭐️
仙台維加泰 [0/+0.5] ⭐️⭐️⭐️
鹿島鹿角 [-1] ⭐️⭐️⭐️
北海道 [0] ⭐️⭐️⭐️⭐️

全部4星既都炒